大家一年壞幾多條lightning線

今年壞咗一條mfi三條普通線

0
ipad air 條線重用緊

0

0.3333333

3.14

2.046

0
5s 原廠線用到而家

真係無壞過，除非你放得唔好

0
捉手個頭攞 唔好一野抽出黎

未壞過

幾肯定成日壞果d人應該係貪就手拎住條線就抆出黎唔係抆個頭

2 0 1 2

未壞過

壞。應該你要刷一刷個頭， 金屬片有塵。
其實冇無壞。

0
用apple代理lighting

0
公司一條 屋企一條 兩條都日日用

Anker lightning > 原裝
平均2年一線

iphone 4嗰條都未爛，你點撚樣用

真心未壞過
earpods就擺得衰壞過幾次

iphone 4

0 長期無線差電

用verbatim